點知雪藏食物 運送貯藏期間有無解凍過

其實有無可能知 啲雪藏食物 運送貯藏期間有無解凍過

明顯見到有冰